[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [375] G20！香港人開局戰！繼續長期抗爭之路！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

復刻團體活動「新春日下招福來運」
將於2019/06/30 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「千祭一遇♪」舉辦公告
2019/06/30 14:00 ～ 2019/07/11 13:59

常駐暗劍刀+暗龍
片:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

LM

6月28 14:00
-RANK 上限 150->200
-屬性祭壇，武器訓練所等級上限30->35
-帝國幣互換
-帝國獎勵/日箱獎勵提高
-光帝x2

6月29 14:00
-風帝x2

7月15 14:00
-主線9章
-強化+50

點分梅

弱了
你地繼續成人台

唔記得換活動圖
仆街了

肥婆品腸專員?

我咪又無積蓄

賞毛

要睇佢第幾期 如果初發先會凹

會凹落去 紅色 但唔痛唔痕 自己慢慢會消 有無印就唔知

點解變左講病lol

原來唔痛

所以好多人會唔理 男人多數係中尿道炎多

呢d陰濕病
早期不痛不癢

到發現就就甩出黎

End clothing 又做summer sale
又可以掃課

不過愛滋冇得睇 最大獲添仲

以前真係驚中招 細個唔識諗 好彩咩事都無

要做好安全

好乾淨

叫雞帶套

我直頭戒埋

去台灣
嬲神呢種受歡迎

Call過咩g

無乜。feel
無下次

都是大陸同FD一齊上去玩下姐 都做足安全
驚係以前玩鴨屎搖出來D女 後生真係好撚ON9 而家諗返都想打撚死自己

好危險

而家唔會啦 加上都無咩性趣了

叫威水過

你又玩咩g

無g

飛田新地啲g應該乾淨啲

威WT ON9就真

早兩年成日都好想去飛田見識下

都一樣 日日接咁多客

carry me plz

飛田仲接得密 20/min part

收貴啲 高級啲 唔似大陸咁 阿伯都屌到

而家接埋大陸客

組團

全巴本事

唔係我

不了

咁會繼續a09

做唔成魔法師姐

30

做勇者

是咪8月去台灣

有專家

神嬲食女無數

買左機票了

認真呢

巧想再去日本玩 想去名古屋

有得離開香港已經好開心了

窮撚未去過

2000蚊都幾抵玩 住又唔洗好多錢

日本我淡季去 冇咁多人

成功轉職就有錢了

點跟

叮

屌 有PAD隻克拉公仔好撚大隻 又掉鬼咗個盒 放咗係到食塵 當初見佢300幾蚊咁大隻買咗返嚟而家後悔

想掉左隻水龍女了

毒撚唔識

same

放咗上櫃頂

我應該要8月出咗糧先得

7 月碌卡買機票
咪8月找數囉

null巴諗住買個陣叫埋我

成班搞基

HIHI

光迎50場-3

淋巴

叫下咋 諗住沒人

無人

龍化光迎50場 533 6678 -3

沒人

開左場rank

鑽石哥?

木頭

玩自走棋未

屌遲咗
仲有冇人打呀?
0153960 -3

無玩

沒人打喎 去kekeke各自修行啦

Mk集中營 走先

Ok

珍 搭唔倒嗲

B

有

光迎50場呢

KK

真係巧mk禾認同

開未

大佬換咗乜

跟唔到

ll

5806428

係 一開口就CLUB點跟

50光

大佬鍾意冇波

天才 ll 水弓 黑人弓
點睇都係ll

npc無裝龍化?

你唔係好鍾意黑肉咩

台北唔落去吧玩都好正 去貓村好撚多貓撚

改邪歸正了

岩牙 白雪雪先正

白貓黑肉好正正

個格肋底應該都黑蚊蚊

黎緊好似有多隻

但係黑妹好滑滑

有無圖

白雪雪都可以滑滑

變身妹正好多

白黑我都要晒

報黑驚

新pool?

粉毛都好正

似5周年

上依家
下3 5周年

AN狗用咩APP聽歌

457 0993

有無職建31-35素材list

4570983

姐係無講男女豬後續 仲以為會食埋條水完埋佢

血界戰線巧睇？

無

36場

如果真係週年限, 今年會係咁多年入面最柒嗰年

兩睇

仲以為會有光暗王3.0

無無無

0982320 光帝

你已經阻止不了日本人對珍珠的熱愛了！珍珠拉麵、珍珠麻婆豆腐、珍珠...

個蛋

諗起羊屎圖

我覺得悶悶地 但好多人話好睇 你可以試下

好似發霉咁好嘔心

巧 睇埋套小櫻睇下

點解摩j可以咁廢
普攻同技都會甩

個拉麵都OK

行遠少少開技

打大怪都好啲
打兵長成日走左

拉麵我淨係鍾意比較簡單
蛋 紫菜 竹筍 叉燒

要瞄住先得 有時瞄細怪會走咗

自日本食完肥五花腩沾麵已經回不去了

想問下，其實我水同光要唔要換多個角？
我光好似好廢咁

肥肉正 好鍾意肥豬肉肥叉

onj巴係咪已經俾fbi拉左

換雷gay囉

佢應得架

Spotify

試下先

你指聽自己歌定聽串流

有冇好多肥膏一咬就吱出嚟？
啲肥膏先最好味

串流

有呀

禾可唔可以問埋ios日本歌淨係上咗日本iTunes store
遲啲係咪會上埋香港

有冇50場光迎

肥婆的最愛
上次去咗嬲介紹果間抹茶牛奶都幾好飲

刷帝慘過返工

有, 你開
BTW係咪有人用隻莉莉上濕身會打得快D?

我香港食野好求其 係去旅行先會食好少少經常作賤自己

仲有25場

我成個星期冇食晏了然後就有錢食扒

我都好求其 老細成日話唔知食乜
之後我就話要試果間

香港多野食但好多時都唔抵
出到去通常都係價錢平過香港好多但質素一樣或者價錢一樣但質素高好多

以前生活
朝早 一個包 咖啡
午餐 頹飯
晚餐老豆 煮咩就食咩 無就蒸飯/燒味
EZ人生

而家都想自己整有啲可以平好多

有時返工又無咁多時間諗 收工又唔想諗

下星期已經諗到煮咩了

光迎 50場 188-0498 醉曖龍絆去哂邊

現在生活
朝早 一份燒賣牛肉球/次飯
午餐 唔撚食
晚餐 屋企冇野食就唔撚食
EZ人生

你要去我飯堂試下了好高汁

你屋企人日日唔煮飯

不如你地入黎
我同e巴兩個打緊

地拖 2人刷? 帶龍化

基本上日日都冇飯食

join上面啦

點解唔食晏

NUMBER

OKOK 比個NUM

肥仔減肥中 反正唔肚餓

咁橙

470 4834

點解你可以唔肚餓 我成日都肚餓

點做到

肥仔脂肪多

-21場

變身同魔劍
好j

唔好開技推走隻王
就咁a仲快

最少都係食個包

不過noe妹個腩係幾正

我慣左冇乜feel
之後夜晚餓就自己蒸幾條雞胸 搞掂

未必
有d歌有區域限制

我個FD都有個好正 我成日都玩佢

G錯 以前可以靠對波撐住唔現肚
依家太肥鳥

有無35吋

肚一定過啦

不過你大隻仔

首歌咁紅希望可以放出嚟

當枕頭

大龍肥復活了

屌 store有不過好似唔係原唱

完?

仲打幾多

唔打 想問係咪夠50咋

50 !

計下數先

食爆99毛 點睇

好啦 weak了

原來光仲要2000幾金幣

有心急人答到35加幾多未

刀劍幾時先做返

Keep住0/5工人算
睇死佢成日有2x

千6幻

唔該曬你雷狼

上唔上聖熊4星好 下期仲會唔會有位

1/2階實有位好似係 佢輸出算一線尾
3階難講

又夏娜又病弓 可以唔升就盡留母豬

升咗5星巧似冇用過

到時真係要用先升
台版專武快兩個月，其實變咗第二隻驚

大隻又sad face

A09

你大把世界
急咩

下次個活動係唔係光屬

老了完了

到時有錢驚搵唔到女咩

我都27

咪係

到時你有job有saving
個結果先最穩陣

而家個d阻頭阻勢
錢fing左你
儲唔返

-1

就23了 想哭了

轉咗工 27~8歲又有樓又有車 真係唔洗驚

有咩好哭

顧主出現了

大隻而家個po
27時
無樓都有部車同首期啦至少

一定有

太老要比機鼠彈鐘了

暗打光

兩萬幾4年點儲首期

到時咁既勢
識到又夾

29就結埋啦

真唔驚

我同全巴都未驚
雖然你3乜需求

會升架嘛

當一年存15萬 4年都有60 居屋首期已夠

咁易抽咩

入紙抽啦問

一有就入紙 好過買六合彩

次次都有入

你試諗下到時28歲又有樓又有車 到時候就女女上來搵你

諗多左了

佢講少左

女女濕住上來搵你

我都濕

等升

我都想搬

仔都濕啦

我就唔洗諗 而家都仲未穩定下來

我升仙就有份

搵機會夾

呀鯨返工未

咁多血我打唔死喎

依家一年都係加1K左右人工

我已經唔想理佢 次次叫佢做野 搵埋比佢都唔理
跟住隔一陣又呻好慘 再搵比佢又唔理 佢都無當我地係朋友

咁
當我無問

連全B都比佢激走
人格問題

其實我都R晒頭 唔想返工就梗係無錢架啦 無錢自然就要受氣架啦 家用都唔比真係屋企出聲資格都無 又要呻慘 又唔肯出力 真係無得怨

返工比左錢重受氣個班
睇到都唔知點

遲左上水冇花生食了

呢樣好真 大把人返工比好多家用都仲要受屋企氣 寄人離下就係咁辛苦
佢仲可以唔努力 到時候真係年紀大咗 真係難搵工

冇學歷又怨
我都係讀IVE架炸

不過佢好似話佢自己係共產黨 而家幫上面做緊免費三毛
話到時拉埋我上去
祝佢成功啦

我中五 英文都唔識 佢屋企都叫比佢去過WH澳洲
咩都好過我 係佢自己唔努力姐

得架啦，起碼推快咗個進度

勁想留起澳洲種田

又講嗰個靈魂人物

要睇可以去369 PO 追我同熊爺

詳情去369追熊爺 同 我

全巴要出火

算啦
講第d

佢屋企環境算好啦 唔係點會比佢咁樣落去 唔知話害咗佢定點

珍 都費時講佢

比神嬲笑我廢了

真

而家無學歷都輕鬆16k

我份16K仲未有回應

幾時開新pool

想丁暗劍新龍

我都是ive仔喎

但係之前啲大陸劇先有禁令
劇情唔可以有廢人加入共慘黨
因為共慘黨唔收廢人

唔是71咩

仆街hr拖字拖字

我太空人

佢鳩UP姐 共慘點會要佢呢D垃圾 不過佢真心覺得上面好 又話上去發展
咁我都支持佢嘅 但係到而家佢都仲未上去

太空人唔笑唔得

佢同我講話上去發展 我仲叫佢開定戶口 跟住又唔理我
好似由頭到尾都係得閒就搵我鳩UP 仲等我當佢係朋友

但有用個d儲錢出哂國

某啲工種上面係隨時好過香港
不過要讀好多書

咁耐

牙肥比手信佢

佢都唔柒理啦

笑咩笑
大空人傲視晒你地

6.30

過哂期未

都是唔講佢了 反正佢大把世界 等60歲就有層樓 點都早過我地五年退休

就過期牙肥自己食
拖左差唔多3個月

日本零食

好多味賞都好短

特別有奶 應該過

好多都係一個月貨仔

又一晚推成十頁

要將議題放去如何脫離a09

e大大g大大 疏

認真唔急

不過做工程好似都係咁 我2個FD都做電都是無女

屌
都話唔急

null大大

來身不做電機仔

U4mk前排先叫春冇女

如果去玩見到女仔對到超可以上前打聲招呼試下嘅

我淨叫咋

現實有女埋黎講野我閃架

識台妹有鬼用咩

名古屋有野玩咩八月會去 煩緊行程

0分重作

無仿 試下 經驗唔怕多

:NG:

Ho rich

屌講堅

裝膠友鴨屎

冇人信

唔信

去台灣玩仲會放D 識到台妹都唔出奇

係咪同佢講我想屌你就得

Mk程會咁 好似係

又屈

i go to school 敗北

U real mk
冇得從良

邊度mk

叮左我地主席未

叮

中

u go to mk by bus

Never go mk

go yuen mo a09 anymore

搵有情巴教路

真高手

>4a09

原來你地咁多連絡

小圈圈

弱

估唔到

上次食過一次飯都冇再見過

下次可能台北見

點解係8-12號去

佢要燒假好似係

我得唔知2定3日AL

用晒就冇計

過嚟玩公主未

恥力差少少雖然都冇人會留意我

關咩事

唔明

玩公主會怕醜

又唔係叫你大街大巷玩H驚

咪差唔多

太耐冇玩 唔知角色強度
換乜最好
光屬冇打手 係咪換光劍
認真想問

光劍 光槍都勁 (雖然唔係龍抗)
d鑽儲多陣等1周年

反正要課金先買到, 不如課過個ACCOUNT英勇咁重生好過啦

唔買啦
個ac開服玩到而加
雖然睇落唔似
有感情 輕課玩埋佢

7月尾飯局
好似係

Noe妹抗眠

訓左啦 早起身姐

龍絆日之飯局
會唔會抽爆廠

live抽

呢條片半夜笑撚死 「黑警 冚家剷 去做狗 自己揀！」

晨早流流笑死我

正

喺街都照玩 有咩問題

真

習慣左仲會係街搵同好

想知一王未 我驚部電話再彈出去會自己熄驚 睇唔到

未 ken都要人救

可以掛幾耐 我想去食早餐

U4mk

起街照開呀肥d link
真勇者

好似卡完

貼丁圖高興下

又要..

講
你重收埋幾多圖

三毛錢數已入

叫大隻妹帶頭做運動

床上生龍活虎

唔好屈 佢話無收錢 真心為黨服務

挽唔挽魔力寶寶

好玩?

ok 掛

自己玩悶

m不了

好吧

揀得一隻
光劍定光槍最勁

劍

內田真禮 vs 基佬

基佬勁好多 內田丁聲

follow左內田個tag

好少相j

佢把聲幾好 樣就普通

真禮啵唔係咩

30歲都好好丁

無乜點丁藝人同聲優

唔g

ummm oyishi
名古屋 呀 燕窩 月餅 低卡 好食 健康 又FIT D

純粹丁佢靚
個樣ho pure

台妹cos巧正

圖

noe妹屈g

係街入龍胖po真係好尷尬

咁早就做FTBF

個樣*

我都未出招

唔是 我自己出街咋

禾是唔會信你班4MK的

邊個信

巴打可唔可以幫我睇吓我而家個陣超值包應該換乜，另外我而家有4粒金剛晶，係咪應該突左隻摸你GG先，唔該

中度老屎忽黎講

你都幾非

依家D歐洲人真係好撚串

我會揀火ll

簡水弓

好撚悶牙牙牙牙牙

我由風斧個期開始玩，唔知算唔算中度老屎忽

都有諗過簡水屬角，但係點解唔簡莉莉

我老屎忽黎講應該都幾非

我新手黎講應該都幾非

扮
左右手
雙持打真水

Ng g你講乜

念佢

成班死mk

富男神食咗幾日女 食飽先上水

想去太古跟佢搵食了

呢幾嚿屎邊嚿好食啲

火法
水弓
水法
光刀
光斧
光法
暗斧
暗補

水弓

係日本食左幾多架妹

莉莉啦 好多人食過

好難食喎

小丑女新look波都冇

又咩黎

where

老手黎講我都算非，得105

唉 DC 痴撚左線

batman轉左twilight
ww又金鷹甲

真老手要117定8

我都唔知了

老手條線係邊

117

英文巴超得完就118

血界男豬好樣衰

歌好聽就得

hello world

火山活動龍 佩勒

有無勇士

開咗眼都係好樣衰

當佢馬嬲好了

噗噗雞

u

你

人魚重型過佢

...

食完未

行過

邊有食

火山龍開始玩嫁了, 雖然冇稱號

冇稱做乜老屎忽
利申 新手

扮

always扮

你唔好咁講自己啦

嗰時啱啱玩冇1400攻冇人carry

課材料pack先夠1400攻

有神快拜

you 又扮

快d復刻啦

老屎忽活動
唔復

真水劍

已死
食緊香

在心中

而家d od條長撚到

無得一秒爆b

屌原來要1萬個木銀章先夠
仆你個街要打500場

最後會突金章, 實際唔駛打咁多場

第一日玩到而家都係得106

大神

我都冇火山龍稱號

非洲大猶長

大家都係非洲裔

我都係

冇新資料

成個月冇出彩, 點解要係暗弓

good on you

同依嫁都見到個任選pack

Iphone

死歐洲人
扑左

仲未有水弓

超必幫到你

水弓IS屈

白色嘅肥貓真係好屈

有無人刷風帝

冇

2d圖好好丁

清完999體之後有

完全無人post code 超人棄

單機

水弓, 水法, 火法, 好難揀

巧眼瞓

我法覺一雙倍就唔跌卡

唔好單gay一齊玩okay?

趺左兩張了喔

仲有蜜 50場單機
今晚先協多50場風

50場咁少

原來有好多所謂女神 落咗妝都好樣衰 以後唔敢cow女了

個puiki 乜水嚟

琴日由0打到齊光章都淨係出得1張5星

都幾好

個家姐又乜水嚟

女神光加雞脾

澳門微辣

Mb

I豬呢

兩年後會唔會你條女1000幫你清倉

揾到了 丁緊

好滿足

下次食炸 +$5

唔會 佢唔敢郁我d高達

個櫃巧正

土地問題唯有整吊櫃 平時唔係好睇到佢地

astray

巴士嫂

我接

我以前屋企都有 但好似冇橙同細個啲

因為未結婚ja

見到個鬼妹紋咗個唔知咩塔落個波「啦」度

心諗
好迫

結左
入袋比人掉

搞到我都想買個模型砌下
之前個friend話送個比我
結果唔見咗人

養唔養狗
識自己落街去廁所

我都搵緊主人

老公出左JOB
佢D玩具太多阻住曬屋企
1000蚊有冇人收?

個班女人真係唔驚家變

有
但應該唔會發生係愛妻巴士佬身上

早排特登拆咗個櫃中間塊層板去放隻1/60黑u
無咗勁多位 但係又搵唔到位放佢

無女又贏

明明臭雞一蚊都唔值

因為可以係佢面前賣
唔洗等出job

rich 狼

貼完養佢
重要比佢變賣與趣同收藏

日本勁多

遲下佢影隻解體nu上黎又要再拜

砌咗禾成個月

crossover masterjapan隻unicorn.....?

禾淨係得隻渣古渣古渣古

禾我龍桃全裝白u

渣股就渣股

邊有錢
普通1000銀嗰隻炸

rich到

1000蚊都普通

你個櫃仲rich啦

我個櫃得隻渣古

龍化木帝國
3889596 -3

黑渣

啲人成日話日本妹好真係睇唔透
成份糧比晒老婆食好西買靚衫
自己就連買玩具都怕比人掉

70萬yen個隻

1000銀都普通
好rich

129蚊既紅渣渣

玩mb啦

我而家都唔想砌野了

砌野係興趣

突登整個砌嘢房

拆左間雜物房

巧大大
養狗?

廁所應該大過我間屋

公屋黎

間砌野房大過我間屋

以後返工唔敢再閙巴士佬

再鬧下次再早d開車

唔怕 巴士佬d夥計揸開air bus

以後唔敢

屋企大到有雜物房

佬

#鯨蛇

高空玩高達

美資公司
美國航空渣AIR BUS

屈夠未

次次住air bus都覺得好安全 原來因爲佬

住airbus
肥婆都幾有來頭

我都想講, 我連坐airbus都冇幾可

龍肥po臥虎藏龍

住幾個鐘

D RICH開始上水

Uo有租airbus

租架airbus黎住點跟

佬公司好安全

Uo租airbus

九巴真係唔錯的

U llc

又一個LLC

侵唔知番到美國玩咩呢

同習玩綠色版食雞

friend撚到

佢真係採你有味

有九十架空中巴真係唔錯的

真 波音成日都空難

番到美國先知啦

好似係得議會做野
侵侵冇乜郁過手

侵要連任
唔出面做咁多野

唔係講香港 講佢同敗北啲濕鳩嘢

人權法都唔洗侵玩

機會
零

又話唔加關稅 比支那去美國讀書
想睇佢番到美國會玩咩
Mit之前先話唔收支那生

人權法係其他兩院搞

放工自己睇gg人

無帶戰衣

特朗普宣布取消制裁華為，並歡迎更多中國學生來美接受高等教育

聽講英文版冇提過

好多標題黨

睇到煩

唔叫

簽埋名先信

得返90蜜
今晚協多50場風 就算數

我要睇石

食晒都未打夠, 金幣要11000, 而家先得8分1

無可能

Mo
會激嬲寶寶

我都未
差好多
頂住先

寶寶唔見咗

寶寶快d返黎認返d腳毛

應該唔關我事

啲蜜糖30罐30罐咁回去得好快

有無貼心小精靈

有冇50場風迎

咩來

今晚提

公子暗號嚟

掛住寶寶了

召喚寶寶

幾點先係今日吉時

卡冇x2

風迎 50場 017 8945

十連聽日派？

-2

想玩

have?

攬住你碌勁

奶條痕

發夢見過

咁早展開mk對話

h漫黎

毒撚對話

想打丁了

口吹到
兩米高水馬

打兩打就悶到訓著
睇黎今次打唔切1萬細章

又未執

肝多幾日lv都屌打我了

扮

下次2倍又唔知要等幾時
如果到時要返工就含得

又笑9小薯

月經

U潛力大腿
抱定先差唔多

粉嶺21歲大學生留「反送中」字句後墮樓亡

活動求carry

有料都有排先升得晒啦
宜家先就黎700建, 其他大佬多我一倍

我果隻暗弓黎

抽

課到有

禾暗隊低戰

加入暗劍大家庭

冇錢合530比維維維維

禾想食雞粥

今晚？

放八半
join

你食完冇車返去喎清

巧遠喎

想食

咁遠

冇計
我地窮人住大西北

我窮l住橋底

玩龍絆多左好多飯腳 好kai心

禾無

下星期六你都放2030可以一齊five guys

你太遠了

我活動範圍係大西北+工作地區

無呀

下星期六noe妹好似約咗人

Noe妹唔過海

早知今晚有飯局禾就唔駛食外賣

冇錢錢合暗奶

籠屋沒位放 幾時拎走

帶禾番屋企未

同的士有咩分別

我今年除左發夢同去水記簽野我冇去過港島

你住大西北？

依家合530係咪應該合左暗刀先 下個活動係光

收到風 月尾食飯

可能唔知香港例
以為美國可以食 其他國家都食得

有手信咁好

點會唔知

馬桶做手信

think too much

係掃起地下d毛

同寶寶個d等值

佢話會放係廁所 咪買

臉交?

唔係喎, 不過我有因為食在元朗個fb入去元朗食飯

算唔算近

兩個月無職 我幾時都得

一程巴士就到, 好似係

我出港島夠係一程車 好難定義喎

檸檬把聲好磁性

唔J ll轉機

我醉愛龍胖, 乜都睇

吉吉

Noe妹唔好扮機啦

Ok call十個台妹上酒店

十個我驚你受唔住

一個吉一下

好多石

不過台灣好似唔可以叫雞

犯法的

一陣推你上台送你中

到時noe妹上報

為左比人吉十個女女
強推逃犯條例

可以叫外送茶

又有專家

邊度方便你 純臉交?

Cheap撚過雞

又多個專家

咩都唔識

反送中ok

都唔係用晒d石先抽到 有咩好睇

吉教父牛排定頤官巧

noe妹有興趣

我都好失望, 睇人仆街先開心

台灣太撚貴 叫一次=成trip洗費

寫99000多彩石 入到去睇你58單抽券3個十連中 又傷害非洲人

Ching你好清楚喎

有睇過post

盡量近港島
我會著到有咁柒得咁柒 唔好吉我

想吉

識拮一定拮庫巴

下星期三 禾收工過嚟
邊個港鐵站近你

飛巴先

gun

課左
最後決定
光劍 木法 定尊？

光機劍

太古

咁我嚟太古站啦 最快6點幾到應該
真•肥矮毒柒醜 唔好笑禾 noe妹認證

捕捉S巴好基會mark低個時間先

大隻型男老闆

又扮

4mk又亂屈人

事實係全部都GAY佬

得s巴有得見庫男神

早知要隻慕慕公仔

是但執隻就得了

要見富教練
首先本身都要係富豪

各位如果發現身邊朋友有異樣
真係要關心下......

重要比人屈因感情問題

又唔想打機了...屌

呆撚左...

刪左相未
不安

好傻 撐香港一定係愈多愈好
咁又少咗個

唔係講悔氣野

但自己條命仔
對自己先最有價值

上面個班草菅人命開
睇到眼都眨下啦

遺憾地, 朋友圏入面好似得我係異樣.
成日share d news都無乜人care, 最多比個emoji就算.
有時都幾羡慕佢地.
係既, 完全唔理呢D野, 去下旅行睇下戲打下機, 日子一樣照過, 無野架.

但我個心就係唔舒服.

我地陪你
你些牙上黎
我地一齊鬧 一齊撐

屌你老母！
係唔撚係人黎

一早扑咗 理佢都慳氣

你過埋黎咪見到我

無錢收既3毛

咁月尾出黎食飯

我行十分鐘路就跪低

我諗佢做三毛都要比人炒 咁撚柒懶

三毛都話叫有目標
佢沒牙

禾嚟太古同你食飯ok?

佢目標係全熱門都唔係講政治

一個人做鬼到咩 憤青就有份

其實冇人阻到 佢可以唔上連登嘅

富男神幾時同我撐枱腳

扑佢都費時已經無晒感覺

我沒錢食飯

請你

(突發) 共和黨議員: 如果Trump不方便制裁「華為」, 國會將出手制裁

想睇戲了

終於超得 利維坦

諗住book Ciak同你二人世界

高層飯局

啱啱先叫老習買野 轉過撚頭又中

估唔到侵侵唱白面

好想睇華為死

又餓了

岩岩想試間雞粥坐滿曬人食唔到

我無得食
你都無

食雞比要去好遠 食m記算

食咗第二間

都食左 第2間
食唔到想食既腸粉

講起雞比就嬲

返工隔離
一隻加左兩蚊

生炸比定油比

油比

想食炸比

炸比加兩蚊都照殺

可是不是

食m記雞翼頂住引先

大快活燒比都幾正

之前叫一筒再加廿蚊

食到嘔

食咁多會爛菊花

好想瘋狂食雞粥

叫左兩三年都無人同我去食炸雞放題

唔知汁左未

點解而家做濕鳩文職都要有學位

做咩都要有

粥好
養身
但出面好多都開粉開糊仔

我都叫過班fd去都無咗件事 可能太遠

仲要開一萬蚊人工 點做

不過可能有得升掛 我咩都無直頭唔請

學位要有
但唔使岩個po

好反智

咁同無 有哂效益上差別

一齊plz

叮

群主食唔食

但係炸雞放題好似唔抵食

開新post記得換返活動圖

呢樣真 都唔知做乜鳩
btw 份16k無咗影

我最記得請pt遊戲試玩員

屌佢兩年經驗

wtf?

好反智 騎住牛先 想快d搵到隻馬

宜家開始打, 希望6點前可以刷夠升建+多1000粒金章合武

原來有d咁既野

新紅基旗下都是辣殺

有冇團 可以刷到兩點

去kfc買淨9件雞都係120蚊
夠食死你

巴打邊行

跟

以前會咁樣食 好正

之前都係做cs

一個餐加6件雞翼 精神

食過一次
係幾爽

香港kfc唔好食

澳洲一特價就買一筒自己刷

今日食左油比

淨食燒雞都好食

jollibee

要食原味

有聖光油骴

6465242 -3

呢個真, 我去mel食過一次真係好食過香港好多

-2-2-2-2-2-2

龍肥好多fuck rich

國泰都好似請緊cs狗

cs clerk 隨緣就得

勁

正路要人

會叮我

Ho 勁
Gun 5到

有諗過轉咗物管 但係又是無學位

我程b不嬲屈

有咩好西食

西冷放題

物管皮尾兩尾hea爆

2號約咗份去見工 個職位叫bs 但係好似同做看更差唔多

我飯堂有 星期六做西冷放題

要求多多呢但

就是睇到先講

食到我爆菊

我有工程狗學位

食唔食都爆

你行過睇到？

Ive最高

公豬群

訓 逃避開post

以前食過間西冷放題 覺得d扒唔靚

有無6圖

？

諗起學位就嬲